【BBC 發功？】以學英文平台 洗白林奠對話平台

國際文宣巴絲 唔該一齊出力去同bbc 再講清楚
唔好畀人先入為主我地收貨

823

雖然今日新聞片算係持平
暫時亦未見有大量三毛
但係麻煩大家都上去COMMENT下 表達下我地唔會接受所謂對話平台

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔該大家幫推